<resources>
    <string name="app_name">Cllasify</string>


    <!--Account setting activity-->

    <string name="settings">সেটিংস</string>
    <string name="name">নাম</string>
    <string name="username">ব্যবহারকারীর নাম</string>
    <string name="email">ইমেইল</string>
    <string name="profile_setting">প্রোফাইল সেটিং</string>
    <string name="option_notification">বিজ্ঞপ্তি</string>
    <string name="noti_config">বিজ্ঞপ্তি কনফিগার করুন</string>
    <string name="general">সাধারণ</string>
    <string name="theme">থিম</string>
    <string name="more_options">আরও বিকল্প</string>
    <string name="share_feedback">মতামত শেয়ার করুন</string>
    <string name="terms_of_service">সেবা পাবার শর্ত</string>
    <string name="option_privacy_policy">গোপনীয়তা নীতি</string>
    <string name="rate_us">আমাদের ব্যাপারে আপনার মতামত দিন</string>
    <string name="sign_out">সাইন আউট</string>
    <string name="contentDescription">TODO</string>
    <string name="about_us">আমাদের সম্পর্কে</string>


    <!--Activity about-->

    <string name="about">সম্পর্কিত</string>
    <string name="about_contentDescription">TODO</string>
    <string name="the_team">দলটি</string>
    <string name="abhi">অভিজিৎ বিশ্বাস</string>
    <string name="team_lead">দলের নেতৃত্ব</string>
    <string name="about_cllasify">Cllasify</string>
    <string name="sohel">সোহেল শেখ</string>
    <string name="developer_lead">ডেভেলপার লিড</string>


    <!--Activity attendance history-->

    <string name="attend_contentDescription">TODO</string>
    <string name="attendance">উপস্থিতি</string>


    <!--Activity create class-->

    <string name="create_class">ক্লাস তৈরি করুন</string>
    <string name="create_class_title">আপনার সার্ভারের জন্য একটি ক্লাস তৈরি করুন</string>
    <string name="class_name">শ্রেণির নাম</string>
    <string name="hint_crateClass"><font size="15">এখানে লিখুন...</font> </string>
    <string name="create_class_dec">* এটি সার্ভারে একটি নতুন ক্লাস তৈরি করবে</string>
    <string name="class_contentDescription">TODO</string>



    <!--Activity create server-->

    <string name="create_server">সার্ভার তৈরি করুন</string>
    <string name="setup_server">একটি শিক্ষাগত সার্ভার সেটআপ করুন</string>
    <string name="server_name">সার্ভার নাম</string>
    <string name="hint_crateServer"><font size="15">এখানে লিখুন...</font> </string>
    <string name="create_server_dec">* আপনার শিক্ষা প্রতিষ্ঠানের নাম যেমন স্কুল/কলেজের নাম …</string>
    <string name="server_contentDescription">TODO</string>



    <!--Activity create subject-->

    <string name="create_subject">বিষয় তৈরি করুন</string>
    <string name="setup_subject">আপনার ক্লাসের জন্য একটি বিষয় তৈরি করুন</string>
    <string name="skip">এড়িয়ে যান</string>
    <string name="subject_name">সার্ভার নাম</string>
    <string name="hint_crateSubject"><font size="15">এখানে লিখুন...</font> </string>
    <string name="create_subject_dec">* এটি ক্লাসে একটি বিষয় তৈরি করবে, যদি আপনি এড়িয়ে যান তবে আপনি সার্ভার সেটিং পৃষ্ঠা থেকে বিষয় তৈরি করতে পারেন</string>
    <string name="subject_contentDescription">TODO</string>



    <!--Activity edit roll number-->

    <string name="roll_contentDescription">TODO</string>
    <string name="roll_numbers">রোল নম্বর</string>
    <string name="roll_save">সংরক্ষণ</string>


    <!--Activity explore-->

    <string name="explore">এক্সপ্লোর করুন</string>
    <string name="server">#সার্ভার</string>
    <string name="school">#বিদ্যালয়</string>
    <string name="users">#ব্যবহারকারীরা</string>



    <!--Activity explore item-->

    <string name="explore_contentDescription">TODO</string>
    <string name="demo_school_name">কল্যাণী কেন্দ্রীয় মডেল</string>
    <string name="students">ছাত্র</string>
    <string name="teachers">শিক্ষকরা</string>
    <string name="join_teacher">শিক্ষক হিসেবে যোগদান করুন</string>



    <!--Activity friend chat-->

    <string name="friend_contentDescription">TODO</string>
    <string name="demo_username">ব্যবহারকারীর নাম</string>
    <string name="hint_edittext"><font size="17">বার্তা...</font> </string>



    <!--Activity get started-->

    <string name="started_cllasify">Cllasify</string>
    <string name="started_explore">এক্সপ্লোর করুন</string>
    <string name="education">শিক্ষা.</string>
    <string name="signInGoogle">গুগল দিয়ে সাইন ইন করুন</string>




    <!--Activity notification-->

    <string name="notification">বিজ্ঞপ্তি</string>



    <!--Activity notification settings-->

    <string name="setting_notification">বিজ্ঞপ্তি</string>
    <string name="setting_general">সাধারণ</string>
    <string name="system_options">সিস্টেম অপশন</string>
    <string name="config_noti_device">এই ডিভাইসের জন্য বিজ্ঞপ্তিগুলি কনফিগার করুন</string>
    <string name="push_noti_type">পুশ বিজ্ঞপ্তি প্রকার</string>
    <string name="direct_msg">সরাসরি বার্তা</string>
    <string name="Server_msg">সার্ভার বার্তা</string>
    <string name="mentions">উল্লেখ</string>



    <!--Activity premium-->

    <string name="premium">প্রিমিয়াম</string>



    <!--Activity privacy-->
    <string name="privacy_policy">গোপনীয়তা নীতি</string>
    <string name="privacy_contentDescription">TODO</string>
    <string name="cllasify_data_policy">ক্ল্যাসিফাই ডেটা পলিসি</string>
    <string name="data_policy_1">ক্ল্যাসিফাই একটি ফ্রি অ্যাপ হিসেবে ক্ল্যাসিফাই অ্যাপ তৈরি করেছে। এই পরিষেবাটি বিনা মূল্যে ক্ল্যাসিফাই দ্বারা সরবরাহ করা হয়েছে এবং এটি যেমন ব্যবহারের জন্য তৈরি করা হয়েছে।</string>
    <string name="data_policy_2">যদি কেউ আমাদের পরিষেবা ব্যবহার করার সিদ্ধান্ত নেয় তবে ব্যক্তিগত তথ্য সংগ্রহ, ব্যবহার এবং প্রকাশের মাধ্যমে আমাদের নীতি সম্পর্কে দর্শকদের অবহিত করতে এই পৃষ্ঠাটি ব্যবহার করা হয়।</string>
    <string name="data_policy_3">আপনি যদি আমাদের পরিষেবা ব্যবহার করতে চান, তাহলে আপনি এই নীতি সম্পর্কিত তথ্য সংগ্রহ এবং ব্যবহার করতে সম্মত হন। আমরা যে ব্যক্তিগত তথ্য সংগ্রহ করি তা পরিষেবা প্রদান এবং উন্নত করার জন্য ব্যবহৃত হয়। এই গোপনীয়তা নীতিতে বর্ণিত ছাড়া আমরা অন্য কারো সাথে আপনার তথ্য ব্যবহার বা শেয়ার করব না।</string>
    <string name="data_policy_4">The terms used in this Privacy Policy have the same meanings as in our Terms and Conditions, which are accessible at Cllasify unless otherwise defined in this Privacy Policy.</string>
    <string name="info_uses">Information Collection and Use</string>
    <string name="info_uses_1">একটি ভাল অভিজ্ঞতার জন্য, আমাদের পরিষেবাটি ব্যবহার করার সময়, আমরা আপনাকে ইমেল, নাম, অবস্থান, প্রতিষ্ঠানের নাম সহ সীমাবদ্ধ না করে নির্দিষ্ট ব্যক্তিগতভাবে সনাক্তযোগ্য তথ্য সরবরাহ করতে চাই। আমাদের অনুরোধ করা তথ্য আমাদের দ্বারা সংরক্ষিত থাকবে এবং এই গোপনীয়তা নীতিতে বর্ণিত হিসাবে ব্যবহার করা হবে।</string>
    <string name="info_uses_2">অ্যাপটি তৃতীয় পক্ষের পরিষেবা ব্যবহার করে যা আপনাকে সনাক্ত করতে ব্যবহৃত তথ্য সংগ্রহ করতে পারে।</string>
    <string name="info_uses_3">অ্যাপ দ্বারা ব্যবহৃত তৃতীয় পক্ষের পরিষেবা প্রদানকারীদের গোপনীয়তা নীতির লিঙ্ক</string>
    <string name="info_uses_4">এই গোপনীয়তা নীতিতে ব্যবহৃত শর্তাবলীগুলি আমাদের নিয়ম ও শর্তাবলীর মতোই অর্থ বহন করে, যা এই গোপনীয়তা নীতিতে অন্যথায় সংজ্ঞায়িত না হওয়া পর্যন্ত ক্ল্যাসিফাইতে অ্যাক্সেসযোগ্য।</string>
    <string name="google_play">গুগল প্লে সার্ভিস</string>
    <string name="admob">অ্যাডমব</string>
    <string name="google_analytics">ফায়ারবেসের জন্য গুগল অ্যানালিটিক্স</string>
    <string name="firebase_crashlytics">ফায়ারবেস ক্র্যাশলাইটিক্স</string>
    <string name="log_data">লগ ডেটা</string>
    <string name="log_data_1">আমরা আপনাকে জানাতে চাই যে যখনই আপনি আমাদের পরিষেবা ব্যবহার করবেন, অ্যাপে ত্রুটির ক্ষেত্রে আমরা আপনার ফোনে লগ ডেটা নামে ডেটা এবং তথ্য (তৃতীয় পক্ষের পণ্যগুলির মাধ্যমে) সংগ্রহ করি। এই লগ ডেটাতে আপনার ডিভাইসের ইন্টারনেট প্রোটোকল ("আইপি") ঠিকানা, ডিভাইসের নাম, অপারেটিং সিস্টেম সংস্করণ, আমাদের পরিষেবা ব্যবহার করার সময় অ্যাপের কনফিগারেশন, আপনার পরিষেবা ব্যবহারের সময় এবং তারিখ এবং অন্যান্য পরিসংখ্যানের মতো তথ্য অন্তর্ভুক্ত থাকতে পারে। ।</string>
    <string name="cookies">কুকিজ</string>
    <string name="cookies_1">কুকি হল এমন একটি ফাইল যা অল্প পরিমাণে ডেটা দিয়ে থাকে যা সাধারণত বেনামী অনন্য শনাক্তকারী হিসাবে ব্যবহৃত হয়। এগুলি আপনার ব্রাউজারে যেসব ওয়েবসাইট থেকে আপনি পরিদর্শন করেন এবং আপনার ডিভাইসের অভ্যন্তরীণ মেমরিতে সংরক্ষিত থাকে সেগুলি পাঠানো হয়।</string>
    <string name="cookies_2">এই পরিষেবাটি স্পষ্টভাবে এই "কুকি" ব্যবহার করে না। যাইহোক, অ্যাপটি তৃতীয় পক্ষের কোড এবং লাইব্রেরি ব্যবহার করতে পারে যা তথ্য সংগ্রহ এবং তাদের পরিষেবা উন্নত করতে "কুকিজ" ব্যবহার করে। আপনার কাছে এই কুকিজগুলি গ্রহণ বা প্রত্যাখ্যান করার বিকল্প রয়েছে এবং আপনার ডিভাইসে কখন একটি কুকি পাঠানো হচ্ছে তা জানতে হবে। আপনি যদি আমাদের কুকিজ প্রত্যাখ্যান করতে চান, তাহলে আপনি এই পরিষেবার কিছু অংশ ব্যবহার করতে পারবেন না।</string>
    <string name="service_providers">সেবা প্রদানকারী</string>
    <string name="service_providers_1">আমরা নিম্নলিখিত কারণে তৃতীয় পক্ষের কোম্পানি এবং ব্যক্তিদের নিয়োগ করতে পারি:</string>
    <string name="service_providers_2">আমাদের সেবা সহজতর করার জন্য</string>
    <string name="service_providers_3">আমাদের পক্ষ থেকে সেবা প্রদান করা</string>
    <string name="service_providers_4">পরিষেবা-সম্পর্কিত পরিষেবাগুলি সম্পাদন করতে</string>
    <string name="service_providers_5">আমাদের পরিষেবা কীভাবে ব্যবহার করা হয় তা বিশ্লেষণে আমাদের সহায়তা করার জন্য</string>
    <string name="service_providers_6">আমরা এই পরিষেবাটির ব্যবহারকারীদের জানাতে চাই যে এই তৃতীয় পক্ষের ব্যক্তিগত তথ্য অ্যাক্সেস আছে। কারণ হল আমাদের পক্ষ থেকে তাদের অর্পিত কাজগুলো সম্পাদন করা। যাইহোক, তারা অন্য কোন উদ্দেশ্যে তথ্য প্রকাশ বা ব্যবহার না করতে বাধ্য।</string>
    <string name="privacy_security">নিরাপত্তা</string>
    <string name="privacy_security_1">আমরা আপনার ব্যক্তিগত তথ্য প্রদানে আপনার বিশ্বাসকে মূল্য দিই, এইভাবে আমরা এটি সুরক্ষার জন্য বাণিজ্যিকভাবে গ্রহণযোগ্য উপায় ব্যবহার করার চেষ্টা করছি। কিন্তু মনে রাখবেন যে ইন্টারনেটে ট্রান্সমিশনের কোন পদ্ধতি, বা ইলেকট্রনিক স্টোরেজ পদ্ধতি 100% নিরাপদ এবং নির্ভরযোগ্য নয়, এবং আমরা এর সম্পূর্ণ নিরাপত্তার নিশ্চয়তা দিতে পারি না।</string>
    <string name="link_sites">অন্যান্য সাইটের লিঙ্ক</string>
    <string name="link_sites_1">এই পরিষেবাটিতে অন্যান্য সাইটের লিঙ্ক থাকতে পারে। আপনি যদি তৃতীয় পক্ষের লিঙ্কে ক্লিক করেন, তাহলে আপনাকে সেই সাইটে নির্দেশিত করা হবে। মনে রাখবেন যে এই বাহ্যিক সাইটগুলি আমাদের দ্বারা পরিচালিত হয় না। অতএব, আমরা আপনাকে দৃ strongly়ভাবে এই ওয়েবসাইটগুলির গোপনীয়তা নীতি পর্যালোচনা করার পরামর্শ দিচ্ছি। কোনো তৃতীয় পক্ষের সাইট বা পরিষেবার বিষয়বস্তু, গোপনীয়তা নীতি বা অনুশীলনের জন্য আমাদের কোন নিয়ন্ত্রণ নেই এবং কোন দায়বদ্ধতা নেই।</string>
    <string name="children_privacy">শিশুদের গোপনীয়তা</string>
    <string name="children_privacy_1">এই পরিষেবাগুলি 13 বছরের কম বয়সী কাউকে সম্বোধন করে না। আমরা 13 বছরের কম বয়সী শিশুদের কাছ থেকে ব্যক্তিগতভাবে সনাক্তযোগ্য তথ্য সংগ্রহ করি না। যদি আমরা আবিষ্কার করি যে 13 বছরের কম বয়সী একটি শিশু আমাদের ব্যক্তিগত তথ্য দিয়েছে, আমরা তাৎক্ষণিকভাবে এটি আমাদের সার্ভার থেকে মুছে ফেলি। আপনি যদি একজন অভিভাবক বা অভিভাবক হন এবং আপনি জানেন যে আপনার সন্তান আমাদের ব্যক্তিগত তথ্য প্রদান করেছে, দয়া করে আমাদের সাথে যোগাযোগ করুন যাতে আমরা প্রয়োজনীয় পদক্ষেপ নিতে সক্ষম হব।</string>
    <string name="changes_privacy_policy">এই গোপনীয়তা নীতিতে পরিবর্তন</string>
    <string name="changes_privacy_policy_1">আমরা সময়ে সময়ে আমাদের গোপনীয়তা নীতি আপডেট করতে পারি। সুতরাং, আপনি যে কোনো পরিবর্তনের জন্য পর্যায়ক্রমে এই পৃষ্ঠা পর্যালোচনা করার পরামর্শ দেওয়া হয়। এই পৃষ্ঠায় নতুন গোপনীয়তা নীতি পোস্ট করে আমরা আপনাকে কোন পরিবর্তন সম্পর্কে অবহিত করব।</string>
    <string name="changes_privacy_policy_2">এই নীতি 2022–03–01 পর্যন্ত কার্যকর</string>
    <string name="contact_us">যোগাযোগ করুন</string>
    <string name="contact_us_1">আমাদের গোপনীয়তা নীতি সম্পর্কে আপনার কোন প্রশ্ন বা পরামর্শ থাকলে, আমাদের সাথে যোগাযোগ করতে দ্বিধা করবেন না</string>
    <string name="cllasify_gmail">Cllasify@gmail.com</string>



    <!--Activity profile setting-->

    <string name="setting_contentDescription">TODO</string>
    <string name="profile_settings">প্রোফাইল সেটিংস</string>
    <string name="profile_settings_name">নাম</string>
    <string name="account_info">হিসাবের তথ্য</string>
    <string name="setting_add">যোগ করুন</string>
    <string name="setting_institution">প্রতিষ্ঠান</string>
    <string name="bio">বায়ো</string>


    <!--Activity server-->

    <string name="servers_contentDescription">TODO</string>
    <string name="servers_create_server">সার্ভার তৈরি করুন</string>
    <string name="join_server">সার্ভারে সংযােগ করো</string>
    <string name="hint_server_edittext"><font size="17">বার্তা...</font> </string>
    <string name="favorite">প্রিয়</string>
    <string name="server_setting">সার্ভার সেটিং</string>
    <string name="server_attendance">উপস্থিতি</string>
    <string name="server_notification">বিজ্ঞপ্তি</string>
    <string name="server_friends">বন্ধুরা</string>
    <string name="server_teachers">শিক্ষকরা</string>
    <string name="server_students">ছাত্র</string>
    <string name="exam">পরীক্ষা</string>
    <string name="result">ফলাফল</string>


    <!--Activity server join req-->

    <string name="servers_req">সার্ভারের অনুরোধ</string>
    <string name="req_student">ছাত্র</string>
    <string name="req_teacher">শিক্ষক</string>
    <string name="req_contentDescription">TODO</string>


    <!--Activity server setting specifics-->

    <string name="specifics_contentDescription">TODO</string>
    <string name="server_profile_settings">সার্ভার প্রোফাইল সেটিংস</string>
    <string name="change_dp">প্রোফাইল ফটো পরিবর্তন করুন</string>
    <string name="specifics_server_name">সার্ভার নাম</string>
    <string name="hint_serverName"><font size="15">সার্ভার নাম...</font> </string>
    <string name="server_des">সার্ভারের বর্ণনা</string>
    <string name="hint_serverDescription"><font size="15">সার্ভারের বর্ণনা ...</font> </string>
    <string name="hint_serverEmail"><font size="15">সার্ভারের ইমেল ...</font> </string>
    <string name="server_email">সার্ভারের ইমেল</string>
    <string name="server_email_des">* যদি আপনি ইমেইল সেট না করেন তাহলে কেউ ভর্তি হতে পারবে না</string>
    <string name="delete_server">সার্ভার মুছুন</string>
    <string name="delete_server_des">* সার্ভারটি মুছে ফেলার পরে, যে সদস্যরা এতে যোগদান করেছেন তাদের স্বয়ংক্রিয়ভাবে মুছে ফেলা হবে আপনি তাদের পুনরুদ্ধার করতে পারবেন না</string>



    <!--Activity server settings-->

    <string name="settings_contentDescription">TODO</string>
    <string name="setting_students">ছাত্র</string>
    <string name="setting_teachers">শিক্ষকরা</string>
    <string name="setting_create_class">ক্লাস তৈরি করুন</string>



    <!--Activity classView-->

    <string name="classview_contentDescription">TODO</string>
    <string name="classview">ক্লাসভিউ</string>
    <string name="subject_list">বিষয় তালিকা</string>
    <string name="classview_create_subject">বিষয় তৈরি করুন</string>
    <string name="teachers_list">শিক্ষক তালিকা</string>
    <string name="students_list">ছাত্রদের তালিকা</string>



    <!--Activity terms-->

    <string name="terms_contentDescription">TODO</string>
    <string name="terms_service">সেবা পাবার শর্ত</string>
    <string name="terms_uses">Cllasify ব্যবহারের শর্তাবলী</string>
    <string name="terms_uses_1">অ্যাপটি ডাউনলোড করে বা ব্যবহার করে, এই শর্তাবলী স্বয়ংক্রিয়ভাবে আপনার জন্য প্রযোজ্য হবে - আপনাকে নিশ্চিত করতে হবে যে আপনি অ্যাপটি ব্যবহার করার আগে সেগুলো মনোযোগ দিয়ে পড়বেন। আপনাকে অ্যাপ, অ্যাপের কোনো অংশ, বা আমাদের ট্রেডমার্কগুলিকে কোনোভাবেই অনুলিপি বা সংশোধন করার অনুমতি নেই। আপনাকে অ্যাপের সোর্স কোড বের করার চেষ্টা করার অনুমতি নেই, এবং আপনার অ্যাপটিকে অন্য ভাষায় অনুবাদ করার বা ডেরিভেটিভ ভার্সন তৈরির চেষ্টাও করা উচিত নয়। অ্যাপটি নিজেই, এবং এর সাথে সম্পর্কিত সমস্ত ট্রেডমার্ক, কপিরাইট, ডাটাবেস অধিকার এবং অন্যান্য বুদ্ধিজীবী সম্পত্তি অধিকারগুলি এখনও ক্ল্যাসিফাইয়ের অন্তর্গত।</string>
    <string name="terms_uses_2">অ্যাপটি যতটা সম্ভব দরকারী এবং দক্ষ তা নিশ্চিত করতে ক্ল্যাসিফাই প্রতিশ্রুতিবদ্ধ। সেই কারণে, আমরা অ্যাপটিতে পরিবর্তন করার বা তার পরিষেবার জন্য চার্জ দেওয়ার অধিকার সংরক্ষণ করি, যে কোনও সময় এবং যে কোনও কারণে। আপনি কিসের জন্য অর্থ প্রদান করছেন তা আপনার কাছে খুব স্পষ্ট না করে আমরা অ্যাপ বা এর পরিষেবার জন্য আপনাকে কখনই চার্জ করব না।</string>
    <string name="terms_uses_3">ক্ল্যাসিফাই অ্যাপ আমাদের পরিষেবা প্রদানের জন্য আপনার দেওয়া ব্যক্তিগত ডেটা সঞ্চয় করে এবং প্রক্রিয়া করে। আপনার ফোন এবং অ্যাপে অ্যাক্সেস নিরাপদ রাখা আপনার দায়িত্ব। অতএব আমরা আপনাকে সুপারিশ করছি যে আপনি আপনার ফোনটি জেলব্রেক করবেন না বা রুট করবেন না, যা আপনার ডিভাইসের অফিসিয়াল অপারেটিং সিস্টেমের দ্বারা আরোপিত সফ্টওয়্যার বিধিনিষেধ এবং সীমাবদ্ধতা দূর করার প্রক্রিয়া। এটি আপনার ফোনকে ম্যালওয়্যার/ভাইরাস/দূষিত প্রোগ্রামগুলির জন্য ঝুঁকিপূর্ণ করে তুলতে পারে, আপনার ফোনের সুরক্ষা বৈশিষ্ট্যগুলির সাথে আপোস করতে পারে এবং এর অর্থ হতে পারে যে ক্ল্যাসিফাই অ্যাপটি সঠিকভাবে বা মোটেও কাজ করবে না।</string>
    <string name="terms_uses_4">অ্যাপটি তৃতীয় পক্ষের পরিষেবা ব্যবহার করে যা তাদের শর্তাবলী ঘোষণা করে।</string>
    <string name="terms_uses_5">অ্যাপ দ্বারা ব্যবহৃত তৃতীয় পক্ষের পরিষেবা প্রদানকারীর শর্তাবলীর সাথে লিঙ্ক করুন</string>
    <string name="terms_google_play">গুগল প্লে সার্ভিস</string>
    <string name="terms_admob">অ্যাডমব</string>
    <string name="terms_google_analytics">ফায়ারবেসের জন্য গুগল অ্যানালিটিক্স</string>
    <string name="terms_firebase_crashlytics">ফায়ারবেস ক্র্যাশলাইটিক্স</string>
    <string name="terms_uses_6">আপনার সচেতন হওয়া উচিত যে কিছু নির্দিষ্ট বিষয় রয়েছে যার জন্য ক্ল্যাসিফাই দায়িত্ব নেবে না। অ্যাপের কিছু ফাংশনের জন্য অ্যাপটি একটি সক্রিয় ইন্টারনেট সংযোগের প্রয়োজন হবে। সংযোগটি ওয়াই-ফাই হতে পারে বা আপনার মোবাইল নেটওয়ার্ক প্রদানকারীর দ্বারা সরবরাহ করা হতে পারে, কিন্তু যদি আপনার ওয়াই-ফাই অ্যাক্সেস না থাকে এবং আপনার কোন ডেটা না থাকে তবে অ্যাপটি সম্পূর্ণ কার্যকারিতায় কাজ না করার জন্য ক্ল্যাসিফাই দায়িত্ব নিতে পারে না। ভাতা বাকি।</string>
    <string name="terms_uses_7">আপনি যদি ওয়াই-ফাই সহ এলাকার বাইরে অ্যাপটি ব্যবহার করেন, তাহলে আপনার মনে রাখতে হবে যে আপনার মোবাইল নেটওয়ার্ক প্রদানকারীর সাথে চুক্তির শর্তাবলী এখনও প্রযোজ্য হবে। ফলস্বরূপ, অ্যাপটি অ্যাক্সেস করার সময় সংযোগের সময়কালের ডেটার খরচ বা আপনার তৃতীয় পক্ষের চার্জের জন্য আপনার মোবাইল প্রদানকারীর কাছ থেকে আপনাকে চার্জ করা হতে পারে। অ্যাপটি ব্যবহার করার ক্ষেত্রে, আপনি যদি ডাটা রোমিং বন্ধ না করে অ্যাপটি আপনার বাড়ির বাইরে (যেমন অঞ্চল বা দেশের) বাইরে ব্যবহার করেন তবে রোমিং ডেটা চার্জ সহ এরকম কোনও চার্জের দায় স্বীকার করছেন। আপনি যে ডিভাইসে অ্যাপটি ব্যবহার করছেন তার জন্য আপনি যদি বিল পরিশোধকারী না হন, দয়া করে সচেতন থাকুন যে আমরা ধরে নিচ্ছি যে আপনি অ্যাপটি ব্যবহারের জন্য বিল প্রদানকারীর কাছ থেকে অনুমতি পেয়েছেন।</string>
    <string name="terms_uses_8">একই লাইন বরাবর, ক্ল্যাসিফাই সর্বদা আপনি যেভাবে অ্যাপটি ব্যবহার করেন তার জন্য দায়িত্ব নিতে পারে না অর্থাৎ আপনার ডিভাইসটি চার্জ থাকে তা নিশ্চিত করতে হবে - যদি এটি ব্যাটারি শেষ হয়ে যায় এবং আপনি পরিষেবাটি পেতে এটি চালু করতে না পারেন, ক্ল্যাসিফাই করতে পারবেন না দায়িত্ব গ্রহণ করুন।</string>
    <string name="terms_uses_9">অ্যাপটি ব্যবহার করার সময় ক্লাসিফাইয়ের দায়িত্বের ব্যাপারে, যখন আপনি অ্যাপটি ব্যবহার করছেন, এটা মনে রাখা গুরুত্বপূর্ণ যে, যদিও আমরা নিশ্চিত করতে চেষ্টা করি যে এটি সর্বদা আপডেট এবং সঠিক, তবুও আমরা তৃতীয় পক্ষের উপর নির্ভর করি আমাদের কাছে তথ্য যাতে আমরা এটি আপনার জন্য উপলব্ধ করতে পারি। ক্ল্যাসিফাই সরাসরি বা পরোক্ষ কোন ক্ষতির জন্য কোন দায় স্বীকার করে না, আপনি অ্যাপের এই কার্যকারিতার উপর সম্পূর্ণ নির্ভর করার ফলে অভিজ্ঞতা লাভ করেন।</string>
    <string name="terms_uses_10">কিছু সময়ে, আমরা অ্যাপটি আপডেট করতে চাই। অ্যাপটি বর্তমানে অ্যান্ড্রয়েডে উপলব্ধ - সিস্টেমের প্রয়োজনীয়তাগুলি (এবং যে কোনো অতিরিক্ত সিস্টেমের জন্য আমরা অ্যাপের প্রাপ্যতা বাড়ানোর সিদ্ধান্ত নিই) পরিবর্তিত হতে পারে এবং আপনি যদি অ্যাপটি ব্যবহার করতে চান তবে আপডেটগুলি ডাউনলোড করতে হবে । ক্ল্যাসিফাই প্রতিশ্রুতি দেয় না যে এটি সর্বদা অ্যাপটি আপডেট করবে যাতে এটি আপনার জন্য প্রাসঙ্গিক হয় এবং/অথবা আপনার ডিভাইসে ইনস্টল করা অ্যান্ড্রয়েড সংস্করণের সাথে কাজ করে। যাইহোক, আপনি প্রতিশ্রুতি দিচ্ছেন যে অ্যাপ্লিকেশনটি সর্বদা আপডেট গ্রহণ করা হবে যখন আপনাকে প্রস্তাব দেওয়া হবে, আমরা অ্যাপটি প্রদান বন্ধ করতেও চাই এবং আপনাকে অবসানের নোটিশ না দিয়ে যেকোনো সময় এটি ব্যবহার বন্ধ করতে পারি। যদি আমরা আপনাকে অন্যথায় না বলি, কোন অবসানের পর, (ক) এই শর্তাবলীতে আপনাকে প্রদত্ত অধিকার এবং লাইসেন্স শেষ হবে; (খ) আপনাকে অবশ্যই অ্যাপ ব্যবহার করা বন্ধ করতে হবে, এবং (প্রয়োজন হলে) আপনার ডিভাইস থেকে এটি মুছে ফেলতে হবে।</string>
    <string name="change_terms">এই নিয়ম ও শর্তাবলীর পরিবর্তন</string>
    <string name="change_terms_1">আমরা সময়ে সময়ে আমাদের শর্তাবলী আপডেট করতে পারি। সুতরাং, আপনি যে কোনো পরিবর্তনের জন্য পর্যায়ক্রমে এই পৃষ্ঠা পর্যালোচনা করার পরামর্শ দেওয়া হয়। এই পৃষ্ঠায় নতুন নিয়ম ও শর্তাবলী পোস্ট করে আমরা আপনাকে কোন পরিবর্তন সম্পর্কে অবহিত করব।</string>
    <string name="change_terms_2">এই নীতি 2022–03–01 পর্যন্ত কার্যকর</string>
    <string name="terms_contact_us">যোগাযোগ করুন</string>
    <string name="terms_contact_us_1">আমাদের গোপনীয়তা নীতি সম্পর্কে আপনার কোন প্রশ্ন বা পরামর্শ থাকলে, আমাদের সাথে যোগাযোগ করতে দ্বিধা করবেন না</string>
    <string name="terms_cllasify_gmail">Cllasify@gmail.com</string>



    <!--Attendance activity-->

    <string name="attends_contentDescription">TODO</string>
    <string name="take_attendance">উপস্থিতি নিন</string>


    <!--Attendance calendar-->

    <string name="attend_cancel">বাতিল করুন</string>
    <string name="attend_okay">ঠিক আছে</string>



    <!--BottomSheet bio-->

    <string name="bio_change">আপনার বায়ো পরিবর্তন করুন</string>
    <string name="bio_save">সংরক্ষণ</string>
    <string name="sheet_bio">বায়ো</string>
    <string name="bio_hint"><font size="15">এখানে ইঙ্গিত!</font> </string>
    <string name="bio_warning">* আপনি আপনার বায়ো সর্বোচ্চ 2 লাইন সেট করতে পারেন</string>


    <!--BottomSheet doubt-->

    <string name="hint_doubt_title"><font size="18">সন্দেহ শিরোনাম</font> </string>
    <string name="hint_doubt"><font size="20">সন্দেহজনক কথোপকথন শুরু করুন</font> </string>
    <string name="discard">বাতিল করা</string>
    <string name="create">সৃষ্টি</string>


    <!--BottomSheet doubt-->

    <string name="send_feedback">মতামত পাঠানো</string>
    <string name="submit">জমা দিন</string>
    <string name="feedback">প্রতিক্রিয়া</string>
    <string name="hint_feedback"><font size="15">আপনি আমাদের কি উন্নতি করতে চান?</font> </string>
    <string name="feedback_warning">* আমরা প্রতিক্রিয়া পাঠানোর জন্য জিমেইলে পুনirectনির্দেশিত করব… !! আপনার প্রতিক্রিয়ার জন্য ধন্যবাদ :)</string>


    <!--BottomSheet institution-->

    <string name="set_institution">আপনার প্রতিষ্ঠান সেট করুন</string>
    <string name="institution_save">সংরক্ষণ</string>
    <string name="sheet_institution">প্রতিষ্ঠান</string>
    <string name="institution_hint"><font size="15">এখানে ইঙ্গিত!</font> </string>
    <string name="institution_warning">* আপনার প্রতিষ্ঠানের নাম সেট করুন যেটিতে আপনি যোগ দিচ্ছেন</string>


    <!--BottomSheet internet-->

    <string name="no_connection">সংযোগ নেই</string>
    <string name="looks_like_offline">মনে হচ্ছে আপনি অফলাইনে আছেন</string>
    <string name="connect">সংযোগ করুন</string>


    <!--BottomSheet location-->

    <string name="set_location">আপনার অবস্থান নির্ধারন করুন</string>
    <string name="location_save">সংরক্ষণ</string>
    <string name="location">অবস্থান</string>
    <string name="hint_location"><font size="15">আপনার শহর নির্বাচন করুন</font> </string>
    <string name="location_warning">* যদি আপনি আপনার অবস্থান খুঁজে পেতে না পারেন তাহলে সেটিংস পৃষ্ঠার নিচে শেয়ার ফিডব্যাক অপশন ব্যবহার করে আপনার শহরের নাম পাঠান</string>


    <!--BottomSheet name-->

    <string name="set_name">তোমার নাম পরিবর্তন কর</string>
    <string name="name_save">সংরক্ষণ</string>
    <string name="sheet_name">নাম</string>
    <string name="name_hint"><font size="15">এখানে ইঙ্গিত!</font> </string>
    <string name="name_warning">* আপনি যে নামটি দিয়ে পরিচিত (আপনার পুরো নাম বা ডাকনাম) ব্যবহার করে আপনার অ্যাকাউন্ট আবিষ্কার করতে লোকদের সাহায্য করুন</string>


    <!--BottomSheet name-->

    <string name="set_theme">থিম সেট করুন</string>
    <string name="follow_system">সিস্টেম ফলো করুন</string>
    <string name="light">আলো</string>
    <string name="dark">অন্ধকার</string>



    <!--BottomSheet username-->

    <string name="set_username">আপনার ব্যবহারকারীর নাম পরিবর্তন করুন</string>
    <string name="username_save">সংরক্ষণ</string>
    <string name="sheet_username">ব্যবহারকারীর নাম</string>
    <string name="username_hint"><font size="15">এখানে ইঙ্গিত!</font> </string>
    <string name="username_warning">* আপনার ব্যবহারকারীর নাম আপনার কাস্টম লিঙ্কগুলির অংশ হয়ে ওঠে যা মানুষকে আপনার প্রোফাইল অনুসন্ধান করতে এবং আপনার কাছে পৌঁছাতে দেয়</string>


    <!--BottomSheet admission-->

    <string name="sheet_server">পরীক্ষামূলক স্কুল</string>
    <string name="sheet_server_class">পরীক্ষামূলক স্কুল - একাদশ শ্রেণি</string>
    <string name="full_name">পুরো নাম</string>
    <string name="hint_admission_name"><font size="15">পুরো নাম...</font> </string>
    <string name="phone_number">ফোন নম্বর</string>
    <string name="hint_phone_no"><font size="15">যোগাযোগের নম্বর...</font> </string>
    <string name="hint_address"><font size="15">ঠিকানা ...</font> </string>
    <string name="address">আপনার ঠিকানা</string>
    <string name="admission_discard">বাতিল করা</string>
    <string name="admission_crate">সৃষ্টি</string>


    <!--BottomSheet profile others-->

    <string name="others_contentDescription">TODO</string>
    <string name="others_name">নাম</string>
    <string name="message">বার্তা</string>
    <string name="unfollow">অনুসরণ করা বন্ধ করুন</string>
    <string name="follow">অনুসরণ করুন</string>


    <!--Popup rename class-->

    <string name="rename_class">ক্লাসের নাম পরিবর্তন করুন</string>
    <string name="hint_class_name"><font size="15">ক্লাসের নাম পরিবর্তন করুন ...</font> </string>
    <string name="next">পরবর্তী</string>


    <!--Popup rename subject-->

    <string name="rename_subject">বিষয়টির নাম পরিবর্তন করুন</string>
    <string name="hint_subject_name"><font size="15">বিষয় নাম পুনameনামকরণ ...</font> </string>
    <string name="rename_next">পরবর্তী</string>


    <!--Popup rename subject-->

    <string name="example_class">ক্লাস 1</string>
    <string name="join">যোগদান</string>


    <!--List server class-->

    <string name="list_contentDescription">TODO</string>
    <string name="list_admission">ভর্তি</string>
    <string name="list_join">যোগদান</string>


    <!--List server class-->

    <string name="item_contentDescription">TODO</string>
    <string name="based_location">আপনার প্রোফাইলের অবস্থানের উপর ভিত্তি করে</string>
    <string name="item_students">ছাত্র</string>
    <string name="item_teachers">শিক্ষকরা</string>


    <!--Toast already join-->
    <string name="already_join">আপনি ইতিমধ্যে এই সার্ভারে যোগদান করেছেন !!</string>

    <!--Toast attendance complete-->
    <string name="attendance_complete">উপস্থিতি সংরক্ষিত হয়েছে</string>

    <!--Toast attendance-->
    <string name="attendance_toast">উপস্থিতি নিতে শিক্ষার্থীদের সোয়াইপ করুন</string>

    <!--Toast back pressed-->
    <string name="back_pressed">অনুগ্রহ করে অব্যাহত রাখতে এড়িয়ে যান বা পরবর্তী এ ক্লিক করুন</string>

    <!--Toast cant remove-->
    <string name="remove_yourself">আপনি নিজেকে সরাতে পারবেন না</string>

    <!--Toast edittext-->
    <string name="edittext">পাঠানোর জন্য কিছু লিখুন</string>

    <!--Toast school email-->
    <string name="add_email">সার্ভার এখনো তার ইমেইল যোগ করেনি</string>

    <!--Toast server create successfully-->
    <string name="server_create_toast">সফলভাবে তৈরি আইকন সার্ভারে ক্লিক করুন</string>

    <!--Toast server dp-->
    <string name="server_dp">সার্ভারের ছবি সফলভাবে আপডেট হয়েছে</string>

    <!--Toast server email-->
    <string name="server_email_2">সার্ভার এখনো তার ইমেইল যোগ করেনি</string>

    <!--Toast signIn successful-->
    <string name="logged_in">আপনি সফলভাবে লগ ইন করেছেন</string>

    <!--Toast student req-->
    <string name="student_req">ক্লাসে যোগদানের অনুরোধ পাঠানো হয়েছে</string>

    <!--Toast subject select-->
    <string name="subject_select">চালিয়ে যাওয়ার জন্য অনুগ্রহ করে একটি বিষয় নির্বাচন করুন</string>

    <!--Toast swipe-->
    <string name="swipe">সাইড প্যানেল খুলতে সোয়াইপ করুন</string>

    <!--Toast teacher req-->
    <string name="teacher_req">সার্ভারে যোগদানের অনুরোধ পাঠানো হয়েছে</string>

    <!--Toast this is you-->
    <string name="this_is_you">এটি তুমি</string>

    <!--Toast user dp-->
    <string name="profile_dp">প্রোফাইল ফটো সফলভাবে আপডেট হয়েছে</string>



    <!--Doubt fragment-->
    <string name="doubt_contentDescription">TODO</string>
    <string name="asked_by">দ্বারা জিজ্ঞাসা</string>
    <string name="hint_doubt_fragments"><font size="17">বার্তা...</font> </string>





    <!--Attendance menu-->

    <string name="recent_attendance">সাম্প্রতিক উপস্থিতি</string>
    <string name="attendance_history">উপস্থিতির ইতিহাস</string>



    <!--Bottom nav menu-->
    <string name="profile">প্রোফাইল</string>
    <string name="home">হুম</string>
    <string name="tab_explore">এক্সপ্লোর</string>
    <string name="tab_notification">বিজ্ঞপ্তি</string>



    <!--Class more-->
    <string name="delete_class">ক্লাস মুছুন</string>
    <string name="edit_class">ক্লাস সম্পাদনা করুন</string>
    <string name="edit_roll">রোল নম্বর সম্পাদনা করুন</string>



    <!--Disc search-->
    <string name="search">অনুসন্ধান করুন</string>


    <!--Group member details-->

    <string name="suspend">স্থগিত স্থিতি</string>
    <string name="fees">ফি স্থিতি</string>


    <!--Profile menu-->

    <string name="block">ব্লক</string>
    <string name="report">রিপোর্ট</string>
    <string name="restrict">সীমাবদ্ধ করুন</string>



    <!--Profile menu-->

    <string name="remove_student">ছাত্রকে সরান</string>
    <string name="make_admin">অ্যাডমিন করা</string>
    <string name="remove_admin">অ্যাডমিনকে সরান</string>



    <!--Subject more-->

    <string name="rename_subjects">সাবজেক্টের নাম পরিবর্তন করুন</string>
    <string name="delete_subject">সাবজেক্ট ডিলিট করুন</string>





    <!---All java files related strings-->           <!--File name wise -->







</resources>