<resources>
    <string name="app_name">Cllasify</string>


    <!--Account setting activity-->

    <string name="settings">ছেটিংছ</string>
    <string name="name">নাম</string>
    <string name="username">ব্যৱহাৰকাৰীৰ নাম</string>
    <string name="email">ইমেইল</string>
    <string name="profile_setting">প্ৰফাইল ছেটিং</string>
    <string name="option_notification">অধিসূচনা</string>
    <string name="noti_config">অধিসূচনা বিন্যাস কৰক</string>
    <string name="general">সাধাৰণ</string>
    <string name="theme">বিষয়বস্তু</string>
    <string name="more_options">অধিক বিকল্প</string>
    <string name="share_feedback">মতামত শ্বেয়াৰ কৰক</string>
    <string name="terms_of_service">সেৱাৰ চৰ্তসমূহ</string>
    <string name="option_privacy_policy">গোপনীয়তা নীতি</string>
    <string name="rate_us">আমাক ৰেটিং দিয়ক</string>
    <string name="sign_out">চাইন আউট কৰক</string>
    <string name="contentDescription">TODO</string>
    <string name="about_us">আমাৰ বিষয়ে</string>


    <!--Activity about-->

    <string name="about">বিষয়ে</string>
    <string name="about_contentDescription">TODO</string>
    <string name="the_team">দা টিম</string>
    <string name="abhi">অভিজিৎ বিশ্বাস</string>
    <string name="team_lead">টিম লিড</string>
    <string name="about_cllasify">Cllasify</string>
    <string name="sohel">সোহেল শ্বেখ</string>
    <string name="developer_lead">ডেভেলপাৰ লিড</string>


    <!--Activity attendance history-->

    <string name="attend_contentDescription">TODO</string>
    <string name="attendance">উপস্থিতি</string>


    <!--Activity create class-->

    <string name="create_class">ক্লাছ সৃষ্টি কৰক</string>
    <string name="create_class_title">আপোনাৰ চাৰ্ভাৰৰ বাবে এটা শ্ৰেণী সৃষ্টি কৰক</string>
    <string name="class_name">শ্ৰেণীৰ নাম</string>
    <string name="hint_crateClass"><font size="15">ইয়াত টাইপ কৰক...</font> </string>
    <string name="create_class_dec">* ই চাৰ্ভাৰত এটা নতুন ক্লাছ সৃষ্টি কৰিব</string>
    <string name="class_contentDescription">TODO</string>



    <!--Activity create server-->

    <string name="create_server">চাৰ্ভাৰ সৃষ্টি কৰক</string>
    <string name="setup_server">আপোনাৰ শিক্ষামূলক চাৰ্ভাৰ এটা ছেটআপ কৰক</string>
    <string name="server_name">চাৰ্ভাৰৰ নাম</string>
    <string name="hint_crateServer"><font size="15">ইয়াত টাইপ কৰক...</font> </string>
    <string name="create_server_dec">* নাম তোমালোকৰ শিক্ষা প্ৰতিষ্ঠান বোৰ স্কুলৰ দৰে....</string>
    <string name="server_contentDescription">TODO</string>



    <!--Activity create subject-->

    <string name="create_subject">বিষয় সৃষ্টি কৰক</string>
    <string name="setup_subject">আপোনাৰ শ্ৰেণীৰ বাবে বিষয় সৃষ্টি কৰক</string>
    <string name="skip">বাদ দিয়া</string>
    <string name="subject_name">বিষয়ৰ নাম</string>
    <string name="hint_crateSubject"><font size="15">ইয়াত টাইপ কৰক...</font> </string>
    <string name="create_subject_dec">* ই ক্লাছত এটা বিষয় সৃষ্টি কৰিব, যদি আপুনি এৰি দিয়ে তেন্তে আপুনি চাৰ্ভাৰ ছেটিং পৃষ্ঠাৰ পৰা বিষয় সৃষ্টি কৰিব পাৰে</string>
    <string name="subject_contentDescription">TODO</string>



    <!--Activity edit roll number-->

    <string name="roll_contentDescription">TODO</string>
    <string name="roll_numbers">ৰোল নম্বৰ</string>
    <string name="roll_save">সঞ্চয় কৰা</string>


    <!--Activity explore-->

    <string name="explore">অণ্বেষণ কৰা</string>
    <string name="server">#চাৰ্ভাৰ</string>
    <string name="school">#বিদ্যালয়</string>
    <string name="users">#ব্যৱহাৰকাৰীসকল</string>



    <!--Activity explore item-->

    <string name="explore_contentDescription">TODO</string>
    <string name="demo_school_name">কল্যাণী কেন্দ্ৰীয় আৰ্হি</string>
    <string name="students">ছাত্ৰ-ছাত্ৰীসকল</string>
    <string name="teachers">শিক্ষক সকল</string>
    <string name="join_teacher">শিক্ষক হিচাপে যোগদান কৰক</string>



    <!--Activity friend chat-->

    <string name="friend_contentDescription">TODO</string>
    <string name="demo_username">ব্যৱহাৰকাৰীৰ নাম</string>
    <string name="hint_edittext"><font size="17">বাৰ্তা...</font> </string>



    <!--Activity get started-->

    <string name="started_cllasify">Cllasify</string>
    <string name="started_explore">অণ্বেষণ</string>
    <string name="education">শিক্ষা.</string>
    <string name="signInGoogle">Google ৰ সৈতে চাইন ইন কৰক</string>




    <!--Activity notification-->

    <string name="notification">অধিসূচনা</string>



    <!--Activity notification settings-->

    <string name="setting_notification">অধিসূচনা</string>
    <string name="setting_general">সাধাৰণ</string>
    <string name="system_options">ব্যৱস্থাপ্ৰণালীৰ বিকল্পসমূহ</string>
    <string name="config_noti_device">এই ডিভাইচৰ বাবে জাননীসমূহ বিন্যাস কৰক</string>
    <string name="push_noti_type">পুছ জাননীৰ প্ৰকাৰ</string>
    <string name="direct_msg">প্ৰত্যক্ষ বাৰ্তাসমূহ</string>
    <string name="Server_msg">চাৰ্ভাৰ বাৰ্তাসমূহ</string>
    <string name="mentions">উল্লেখ কৰে</string>



    <!--Activity premium-->

    <string name="premium">প্ৰিমিয়াম</string>



    <!--Activity privacy-->
    <string name="privacy_policy">গোপনীয়তা নীতি</string>
    <string name="privacy_contentDescription">TODO</string>
    <string name="cllasify_data_policy">Cllasify তথ্য নীতি</string>
    <string name="data_policy_1">Cllasify এ Cllasify এপটো এটা বিনামূলীয়া এপ হিচাপে নিৰ্মাণ কৰিছিল। এই সেৱা Cllasify দ্বাৰা বিনামূলীয়াকৈ প্ৰদান কৰা হৈছে আৰু যিদৰে আছে তেনেদৰেই ব্যৱহাৰৰ বাবে উদ্দেশ্য কৰা হৈছে।</string>
    <string name="data_policy_2">এই পৃষ্ঠাটো ব্যক্তিগত তথ্য সংগ্ৰহ, ব্যৱহাৰ আৰু প্ৰকাশৰ সৈতে আমাৰ নীতিসমূহৰ বিষয়ে দৰ্শকসকলক অৱগত কৰিবলৈ ব্যৱহাৰ কৰা হয় যদি কোনোবাই আমাৰ সেৱা ব্যৱহাৰ কৰাৰ সিদ্ধান্ত লয়।</string>
    <string name="data_policy_3">যদি আপুনি আমাৰ সেৱা ব্যৱহাৰ কৰিবলৈ বাছি লয়, তেন্তে আপুনি এই নীতিৰ সৈতে জড়িত তথ্য সংগ্ৰহ আৰু ব্যৱহাৰত সন্মত হৈছে। আমি সংগ্ৰহ কৰা ব্যক্তিগত তথ্যসমূহ সেৱা প্ৰদান আৰু উন্নত কৰাৰ বাবে ব্যৱহাৰ কৰা হয়। এই গোপনীয়তা নীতিত বৰ্ণনা কৰা ধৰণৰ বাহিৰে আমি আপোনাৰ তথ্য কাৰো সৈতে ব্যৱহাৰ বা ভাগ-বতৰা নকৰো।</string>
    <string name="data_policy_4">এই গোপনীয়তা নীতিত ব্যৱহৃত চৰ্তসমূহৰ অৰ্থ আমাৰ চৰ্ত আৰু নিয়মসমূহৰ দৰেই, যিবোৰ এই গোপনীয়তা নীতিত অন্য ধৰণে সংজ্ঞায়িত নকৰালৈকে Cllasify ত প্ৰৱেশযোগ্য।</string>
    <string name="info_uses">তথ্য সংগ্ৰহ আৰু ব্যৱহাৰ</string>
    <string name="info_uses_1">এটা উন্নত অভিজ্ঞতাৰ বাবে, আমাৰ সেৱা ব্যৱহাৰ কৰাৰ সময়ত, আমি আপোনাক ইমেইল, নাম, অৱস্থান, প্ৰতিষ্ঠানৰ নামকে ধৰি কিছুমান ব্যক্তিগতভাৱে চিনাক্তকৰণযোগ্য তথ্য প্ৰদান কৰিবলৈ বাধ্য কৰিব পাৰো। আমি অনুৰোধ কৰা তথ্যসমূহ আমাৰ দ্বাৰা ৰখা হ\'ব আৰু এই গোপনীয়তা নীতিত বৰ্ণনা কৰা ধৰণে ব্যৱহাৰ কৰা হ'ব।</string>
    <string name="info_uses_2">এপটোৱে তৃতীয় পক্ষৰ সেৱাসমূহ ব্যৱহাৰ কৰে যিয়ে আপোনাক চিনাক্ত কৰিবলৈ ব্যৱহাৰ কৰা তথ্য সংগ্ৰহ কৰিব পাৰে।</string>
    <string name="info_uses_3">এপটোৱে ব্যৱহাৰ কৰা তৃতীয় পক্ষৰ সেৱা প্ৰদানকাৰীৰ গোপনীয়তা নীতিৰ সৈতে লিংক কৰক</string>
    <string name="info_uses_4">এই গোপনীয়তা নীতিত ব্যৱহৃত চৰ্তসমূহৰ অৰ্থ আমাৰ চৰ্ত আৰু নিয়মসমূহৰ দৰেই, যিবোৰ এই গোপনীয়তা নীতিত অন্য ধৰণে সংজ্ঞায়িত নকৰালৈকে Cllasify ত প্ৰৱেশযোগ্য।</string>
    <string name="google_play">Google Play সেৱাসমূহ</string>
    <string name="admob">AdMob</string>
    <string name="google_analytics">ফায়াৰবেছৰ বাবে গুগল বিশ্লেষণ</string>
    <string name="firebase_crashlytics">ফায়াৰবেছ ক্ৰেচলাইটিক্স</string>
    <string name="log_data">ডাটা লগ কৰক</string>
    <string name="log_data_1">আমি আপোনাক জনাব বিচাৰো যে যেতিয়াই আপুনি আমাৰ সেৱা ব্যৱহাৰ কৰে, এপটোত কোনো ভুলৰ ক্ষেত্ৰত আমি আপোনাৰ ফোনত লগ ডাটা নামৰ ডাটা আৰু তথ্য সংগ্ৰহ কৰোঁ (তৃতীয় পক্ষৰ সামগ্ৰীৰ জৰিয়তে)। এই লগ ডাটাত আপোনাৰ ডিভাইচ ইণ্টাৰনেট প্ৰটোকল (“IP”) ঠিকনা, ডিভাইচৰ নাম, অপাৰেটিং চিষ্টেম সংস্কৰণ, আমাৰ সেৱা ব্যৱহাৰ কৰাৰ সময়ত এপৰ কনফিগাৰেচন, আপোনাৰ সেৱা ব্যৱহাৰৰ সময় আৰু তাৰিখ, আৰু অন্য পৰিসংখ্যা আদি তথ্য অন্তৰ্ভুক্ত হ\'ব পাৰে৷ .</string>
    <string name="cookies">কুকিজ</string>
    <string name="cookies_1">কুকীজ হৈছে কম পৰিমাণৰ তথ্য থকা ফাইল যিবোৰ সাধাৰণতে বেনামী একক চিনাক্তকৰ্তা হিচাপে ব্যৱহাৰ কৰা হয়। এইবোৰ আপুনি ভ্ৰমণ কৰা ৱেবছাইটসমূহৰ পৰা আপোনাৰ ব্ৰাউজাৰলৈ পঠোৱা হয় আৰু আপোনাৰ ডিভাইচসমূহৰ আভ্যন্তৰীণ মেম’ৰীত সংৰক্ষণ কৰা হয়।</string>
    <string name="cookies_2">এই সেৱাই এই “কুকীজ”সমূহ স্পষ্টভাৱে ব্যৱহাৰ নকৰে৷ কিন্তু, এপটোৱে তথ্য সংগ্ৰহ আৰু তেওঁলোকৰ সেৱাসমূহ উন্নত কৰিবলৈ “কুকীজ” ব্যৱহাৰ কৰা তৃতীয় পক্ষৰ ক’ড আৰু লাইব্ৰেৰীসমূহ ব্যৱহাৰ কৰিব পাৰে। আপুনি এই কুকীজসমূহ গ্ৰহণ বা প্ৰত্যাখ্যান কৰাৰ বিকল্প আছে আৰু আপোনাৰ ডিভাইচলৈ কেতিয়া কুকীজ পঠোৱা হৈছে সেইটো জানিব পাৰিব। যদি আপুনি আমাৰ কুকীজসমূহ নাকচ কৰিবলৈ বাছি লয়, তেন্তে আপুনি এই সেৱাৰ কিছুমান অংশ ব্যৱহাৰ কৰিব নোৱাৰিবও পাৰে।</string>
    <string name="service_providers">সেৱা প্ৰদানকাৰীসকল</string>
    <string name="service_providers_1">আমি তলত দিয়া কাৰণসমূহৰ বাবে তৃতীয় পক্ষৰ কোম্পানী আৰু ব্যক্তিক নিয়োগ কৰিব পাৰো:</string>
    <string name="service_providers_2">আমাৰ সেৱাৰ সুবিধাৰ বাবে</string>
    <string name="service_providers_3">আমাৰ হৈ সেৱা প্ৰদান কৰিবলৈ</string>
    <string name="service_providers_4">সেৱা-সম্পৰ্কীয় সেৱাসমূহ সম্পন্ন কৰিবলৈ</string>
    <string name="service_providers_5">আমাৰ সেৱা কেনেকৈ ব্যৱহাৰ কৰা হয় বিশ্লেষণ কৰাত আমাক সহায় কৰিবলৈ</string>
    <string name="service_providers_6">আমি এই সেৱাৰ ব্যৱহাৰকাৰীসকলক জনাই দিব বিচাৰো যে এই তৃতীয় পক্ষসমূহে তেওঁলোকৰ ব্যক্তিগত তথ্যসমূহৰ প্ৰৱেশাধিকাৰ লাভ কৰিছে। কাৰণটো হ’ল তেওঁলোকক নিযুক্ত কৰা কামবোৰ আমাৰ হৈ সম্পন্ন কৰা। কিন্তু তেওঁলোকে তথ্যসমূহ আন কোনো উদ্দেশ্যত প্ৰকাশ বা ব্যৱহাৰ নকৰিবলৈ বাধ্য।</string>
    <string name="privacy_security">সুৰক্ষা</string>
    <string name="privacy_security_1">আমি আপোনাৰ ব্যক্তিগত তথ্য আমাক প্ৰদান কৰাত আপোনাৰ বিশ্বাসক মূল্য দিওঁ, এইদৰে আমি ইয়াক সুৰক্ষিত কৰাৰ বাবে বাণিজ্যিকভাৱে গ্ৰহণযোগ্য উপায় ব্যৱহাৰ কৰিবলৈ চেষ্টা কৰিছো। কিন্তু মনত ৰাখিব যে ইণ্টাৰনেটৰ জৰিয়তে সংক্ৰমণৰ কোনো পদ্ধতি, বা ইলেক্ট্ৰনিক সংৰক্ষণৰ পদ্ধতি ১০০% সুৰক্ষিত আৰু নিৰ্ভৰযোগ্য নহয়, আৰু আমি ইয়াৰ নিৰপেক্ষ সুৰক্ষাৰ নিশ্চয়তা দিব নোৱাৰো।</string>
    <string name="link_sites">অন্য চাইটসমূহৰ সৈতে সংযোগসমূহ</string>
    <string name="link_sites_1">এই সেৱাত অন্য চাইটসমূহৰ সংযোগ থাকিব পাৰে। যদি আপুনি কোনো তৃতীয় পক্ষৰ লিংকত ক্লিক কৰে, তেন্তে আপুনি সেই চাইটলৈ নিৰ্দেশিত হ’ব। মন কৰিব যে এই বাহ্যিক চাইটসমূহ আমাৰ দ্বাৰা পৰিচালিত নহয়। সেয়েহে আমি আপোনাক এই ৱেবছাইটসমূহৰ গোপনীয়তা নীতি পৰ্যালোচনা কৰিবলৈ তীব্ৰ পৰামৰ্শ দিছো। কোনো তৃতীয় পক্ষৰ চাইট বা সেৱাৰ বিষয়বস্তু, গোপনীয়তা নীতি বা পদ্ধতিৰ ওপৰত আমাৰ কোনো নিয়ন্ত্ৰণ নাই আৰু কোনো দায়িত্ব গ্ৰহণ নকৰো৷</string>
    <string name="children_privacy">শিশুৰ গোপনীয়তা</string>
    <string name="children_privacy_1">এই সেৱাসমূহে ১৩ বছৰৰ তলৰ কাকো সম্বোধন নকৰে। আমি জানি-বুজি ১৩ বছৰৰ তলৰ শিশুৰ পৰা ব্যক্তিগতভাৱে চিনাক্তকৰণযোগ্য তথ্য সংগ্ৰহ নকৰো। যদি আমি আৱিষ্কাৰ কৰোঁ যে ১৩ বছৰৰ তলৰ শিশুৱে আমাক ব্যক্তিগত তথ্য প্ৰদান কৰিছে, আমি তৎক্ষণাত আমাৰ চাৰ্ভাৰৰ পৰা ইয়াক মচি পেলাওঁ। যদি আপুনি এজন অভিভাৱক বা অভিভাৱক আৰু আপুনি জানে যে আপোনাৰ সন্তানে আমাক ব্যক্তিগত তথ্য প্ৰদান কৰিছে, তেন্তে অনুগ্ৰহ কৰি আমাৰ সৈতে যোগাযোগ কৰক যাতে আমি প্ৰয়োজনীয় কাৰ্য্যসমূহ কৰিব পাৰো।</string>
    <string name="changes_privacy_policy">এই গোপনীয়তা নীতিৰ পৰিৱৰ্তন</string>
    <string name="changes_privacy_policy_1">আমি সময়ে সময়ে আমাৰ গোপনীয়তা নীতি আপডেট কৰিব পাৰো। এইদৰে, আপুনি এই পৃষ্ঠাটো সময়ে সময়ে কোনো পৰিৱৰ্তনৰ বাবে পৰ্যালোচনা কৰিবলৈ পৰামৰ্শ দিয়া হৈছে। এই পৃষ্ঠাত নতুন গোপনীয়তা নীতি পোষ্ট কৰি আমি আপোনাক যিকোনো পৰিৱৰ্তনৰ বিষয়ে অৱগত কৰিম।</string>
    <string name="changes_privacy_policy_2">এই নীতি ২০২২–০৩–০১ চনৰ পৰা কাৰ্যকৰী</string>
    <string name="contact_us">আমাৰ সৈতে যোগাযোগ কৰক</string>
    <string name="contact_us_1">আমাৰ গোপনীয়তা নীতিৰ বিষয়ে যদি আপোনাৰ কিবা প্ৰশ্ন বা পৰামৰ্শ আছে, তেন্তে আমাৰ সৈতে যোগাযোগ কৰিবলৈ কুণ্ঠাবোধ নকৰিব</string>
    <string name="cllasify_gmail">Cllasify@gmail.com</string>



    <!--Activity profile setting-->

    <string name="setting_contentDescription">TODO</string>
    <string name="profile_settings">প্ৰ\'ফাইল ছেটিংছ</string>
    <string name="profile_settings_name">নাম</string>
    <string name="account_info">একাউণ্টৰ তথ্য</string>
    <string name="setting_add">যোগ কৰা</string>
    <string name="setting_institution">প্ৰতিষ্ঠান</string>
    <string name="bio">বায়\'</string>


    <!--Activity server-->

    <string name="servers_contentDescription">TODO</string>
    <string name="servers_create_server">চাৰ্ভাৰ সৃষ্টি কৰক</string>
    <string name="join_server">চাৰ্ভাৰত যোগদান কৰক</string>
    <string name="hint_server_edittext"><font size="17">বাৰ্তা...</font> </string>
    <string name="favorite">প্ৰিয়</string>
    <string name="server_setting">চাৰ্ভাৰ সংহতি</string>
    <string name="server_attendance">উপস্থিতি</string>
    <string name="server_notification">অধিসূচনা</string>
    <string name="server_friends">বন্ধুসকল</string>
    <string name="server_teachers">শিক্ষক সকল</string>
    <string name="server_students">ছাত্ৰ-ছাত্ৰীসকল</string>
    <string name="exam">পৰীক্ষা</string>
    <string name="result">ফলাফল</string>


    <!--Activity server join req-->

    <string name="servers_req">চাৰ্ভাৰৰ অনুৰোধ</string>
    <string name="req_student">ছাত্ৰ</string>
    <string name="req_teacher">শিক্ষক</string>
    <string name="req_contentDescription">TODO</string>


    <!--Activity server setting specifics-->

    <string name="specifics_contentDescription">TODO</string>
    <string name="server_profile_settings">চাৰ্ভাৰ আলেখ্যন সংহতিসমূহ</string>
    <string name="change_dp">প্ৰফাইল ফটো সলনি কৰক</string>
    <string name="specifics_server_name">চাৰ্ভাৰৰ নাম</string>
    <string name="hint_serverName"><font size="15">চাৰ্ভাৰৰ নাম...</font> </string>
    <string name="server_des">চাৰ্ভাৰৰ বিৱৰণ</string>
    <string name="hint_serverDescription"><font size="15">চাৰ্ভাৰৰ বিৱৰণ...</font> </string>
    <string name="hint_serverEmail"><font size="15">চাৰ্ভাৰ ইমেইল...</font> </string>
    <string name="server_email">চাৰ্ভাৰ ইমেইল</string>
    <string name="server_email_des">* যদি আপুনি ইমেইলটো ছেট নকৰে তেন্তে কোনেও এডমিচন ল\'ব নোৱাৰিব</string>
    <string name="delete_server">চাৰ্ভাৰ মচি পেলাওক</string>
    <string name="delete_server_des">* চাৰ্ভাৰটো মচি পেলোৱাৰ পিছত, যে ইয়াত যোগদান কৰা সদস্যসকলো স্বয়ংক্ৰিয়ভাৱে মচি পেলোৱা হ’ব আপুনি তেওঁলোকক কেতিয়াও পুনৰুদ্ধাৰ কৰিব নোৱাৰে</string>



    <!--Activity server settings-->

    <string name="settings_contentDescription">TODO</string>
    <string name="setting_students">ছাত্ৰ-ছাত্ৰীসকল</string>
    <string name="setting_teachers">শিক্ষক সকল</string>
    <string name="setting_create_class">ক্লাছ সৃষ্টি কৰক</string>



    <!--Activity classView-->

    <string name="classview_contentDescription">TODO</string>
    <string name="classview">ক্লাছভিউ</string>
    <string name="subject_list">বিষয় তালিকা</string>
    <string name="classview_create_subject">বিষয় সৃষ্টি কৰক</string>
    <string name="teachers_list">শিক্ষকৰ তালিকা</string>
    <string name="students_list">ছাত্ৰ-ছাত্ৰীৰ তালিকা</string>



    <!--Activity terms-->

    <string name="terms_contentDescription">TODO</string>
    <string name="terms_service">সেৱাৰ চৰ্তসমূহ</string>
    <string name="terms_uses">ব্যৱহাৰৰ চৰ্তসমূহ Cllasify কৰক</string>
    <string name="terms_uses_1">এপটো ডাউনলোড কৰি বা ব্যৱহাৰ কৰি, এই চৰ্তসমূহ আপোনাৰ বাবে স্বয়ংক্ৰিয়ভাৱে প্ৰযোজ্য হ’ব – সেয়েহে আপুনি নিশ্চিত হ’ব লাগে যে আপুনি এপটো ব্যৱহাৰ কৰাৰ আগতে সেইবোৰ ভালদৰে পঢ়িছে৷ আপুনি এপটো, এপটোৰ কোনো অংশ, বা আমাৰ ট্ৰেডমাৰ্কসমূহ কোনো ধৰণে কপি বা পৰিবৰ্তন কৰাৰ অনুমতি নাই৷ আপুনি এপটোৰ উৎস ক’ড উলিয়াবলৈ চেষ্টা কৰাৰ অনুমতি নাই, আৰু আপুনি এপটোক অন্য ভাষালৈ অনুবাদ কৰিবলৈ বা ডেৰাইভেটিভ সংস্কৰণ বনাবলৈ চেষ্টা কৰা উচিত নহয়৷ এপটো নিজেই, আৰু ইয়াৰ সৈতে জড়িত সকলো ট্ৰেডমাৰ্ক, কপিৰাইট, ডাটাবেছ অধিকাৰ, আৰু অন্যান্য বৌদ্ধিক সম্পত্তিৰ অধিকাৰ এতিয়াও Cllasifyৰ অন্তৰ্গত।</string>
    <string name="terms_uses_2">এপটো যিমান পাৰি উপযোগী আৰু কাৰ্যক্ষম হোৱাটো নিশ্চিত কৰিবলৈ Cllasify প্ৰতিশ্ৰুতিবদ্ধ। সেই কাৰণে, আমি যিকোনো সময়তে আৰু যিকোনো কাৰণত, এপটোত পৰিৱৰ্তন কৰাৰ বা ইয়াৰ সেৱাসমূহৰ বাবে চাৰ্জ লোৱাৰ অধিকাৰ সংৰক্ষিত ৰাখিছো। আপুনি কিহৰ বাবে ধন দিছে সেইটো আপোনাক অতি স্পষ্ট নকৰাকৈ আমি আপোনাৰ পৰা কেতিয়াও এপটো বা ইয়াৰ সেৱাসমূহৰ বাবে ধন ল’ব নোৱাৰো৷</string>
    <string name="terms_uses_3">Cllasify এপটোৱে আপুনি আমাক প্ৰদান কৰা ব্যক্তিগত ডাটা সংৰক্ষণ আৰু প্ৰক্ৰিয়াকৰণ কৰে, আমাৰ সেৱা প্ৰদান কৰিবলৈ৷ আপোনাৰ ফোন আৰু এপটোৰ প্ৰৱেশ সুৰক্ষিত ৰখাটো আপোনাৰ দায়িত্ব৷ সেয়েহে আমি পৰামৰ্শ দিওঁ যে আপুনি আপোনাৰ ফোনটো জেলব্ৰেক বা ৰুট নকৰিব, যিটো আপোনাৰ ডিভাইচৰ অফিচিয়েল অপাৰেটিং চিষ্টেমে জাপি দিয়া চফ্টৱেৰ প্ৰতিবন্ধকতা আৰু সীমাবদ্ধতাসমূহ আঁতৰোৱাৰ প্ৰক্ৰিয়া। ই আপোনাৰ ফোনক মেলৱেৰ/ভাইৰাছ/বিপজ্জনক প্ৰগ্ৰেমৰ বাবে দুৰ্বল কৰি তুলিব পাৰে, আপোনাৰ ফোনটোৰ সুৰক্ষা বৈশিষ্ট্যসমূহৰ সৈতে আপোচ কৰিব পাৰে আৰু ইয়াৰ অৰ্থ হ’ব পাৰে যে Cllasify এপটোৱে সঠিকভাৱে বা একেবাৰেই কাম নকৰিব৷</string>
    <string name="terms_uses_4">এপটোৱে তৃতীয় পক্ষৰ সেৱাসমূহ ব্যৱহাৰ কৰে যিয়ে তেওঁলোকৰ চৰ্ত আৰু নিয়মসমূহ ঘোষণা কৰে।</string>
    <string name="terms_uses_5">এপটোৱে ব্যৱহাৰ কৰা তৃতীয় পক্ষৰ সেৱা প্ৰদানকাৰীসকলৰ চৰ্ত আৰু নিয়মসমূহৰ সৈতে লিংক কৰক</string>
    <string name="terms_google_play">Google Play সেৱাসমূহ</string>
    <string name="terms_admob">AdMob</string>
    <string name="terms_google_analytics">ফায়াৰবেছৰ বাবে গুগল বিশ্লেষণ</string>
    <string name="terms_firebase_crashlytics">ফায়াৰবেছ ক্ৰেচলাইটিক্স</string>
    <string name="terms_uses_6">আপুনি সচেতন হ’ব লাগে যে কিছুমান বিশেষ কথা আছে যাৰ বাবে Cllasify-এ দায়িত্ব ল’ব নোৱাৰে। এপটোৰ কিছুমান বিশেষ কামৰ বাবে এপটোৰ এটা সক্ৰিয় ইণ্টাৰনেট সংযোগ থাকিব লাগিব। সংযোগটো ৱাই-ফাই হ’ব পাৰে বা আপোনাৰ মোবাইল নেটৱৰ্ক প্ৰদানকাৰীয়ে প্ৰদান কৰা হ’ব পাৰে, কিন্তু আপোনাৰ ৱাই-ফাইৰ ব্যৱহাৰ নাথাকিলে, আৰু আপোনাৰ কোনো ডাটা নাথাকিলে এপটোৱে সম্পূৰ্ণ কাৰ্য্যক্ষমতাত কাম নকৰাৰ দায়িত্ব Cllasify ল’ব নোৱাৰে ভাট্টা বাকী।</string>
    <string name="terms_uses_7">যদি আপুনি ৱাই-ফাই থকা কোনো এলেকাৰ বাহিৰত এপটো ব্যৱহাৰ কৰিছে, তেন্তে আপুনি মনত ৰাখিব লাগে যে আপোনাৰ মোবাইল নেটৱৰ্ক প্ৰদানকাৰীৰ সৈতে হোৱা চুক্তিৰ চৰ্তসমূহ এতিয়াও প্ৰযোজ্য হ’ব৷ ফলত, এপটোত প্ৰৱেশ কৰাৰ সময়ত সংযোগৰ সময়ছোৱাৰ বাবে ডাটাৰ খৰচৰ বাবে আপোনাৰ মোবাইল প্ৰদানকাৰীয়ে আপোনাৰ পৰা চাৰ্জ ল’ব পাৰে, বা অন্য তৃতীয় পক্ষৰ চাৰ্জ ল’ব পাৰে। এপটো ব্যৱহাৰ কৰি, আপুনি এনে যিকোনো চাৰ্জৰ বাবে দায়িত্ব গ্ৰহণ কৰিছে, ৰোমিং ডাটা চাৰ্জকে ধৰি যদি আপুনি ডাটা ৰোমিং বন্ধ নকৰাকৈ এপটো আপোনাৰ ঘৰুৱা ভূখণ্ডৰ বাহিৰত (অৰ্থাৎ অঞ্চল বা দেশ) ব্যৱহাৰ কৰে৷ যদি আপুনি এপটো ব্যৱহাৰ কৰা ডিভাইচটোৰ বিল পৰিশোধকাৰী নহয়, অনুগ্ৰহ কৰি সচেতন হওক যে আমি ধৰি লৈছো যে আপুনি এপটো ব্যৱহাৰ কৰাৰ বাবে বিল পৰিশোধকাৰীৰ পৰা অনুমতি পাইছে৷</string>
    <string name="terms_uses_8">একেটা লাইনতে, Cllasify এ সদায় আপুনি এপটো ব্যৱহাৰ কৰাৰ ধৰণৰ দায়িত্ব ল’ব নোৱাৰে অৰ্থাৎ আপুনি নিশ্চিত হ’ব লাগিব যে আপোনাৰ ডিভাইচটো চাৰ্জ হৈ থাকে – যদি ইয়াৰ বেটাৰী শেষ হৈ যায় আৰু আপুনি সেৱাটো লাভ কৰিবলৈ ইয়াক অন কৰিব নোৱাৰে, তেন্তে Cllasify এ নোৱাৰে৷ দায়িত্ব গ্ৰহণ কৰা।</string>
    <string name="terms_uses_9">আপোনাৰ এপটো ব্যৱহাৰৰ বাবে Cllasify ৰ দায়িত্বৰ প্ৰতি সন্মান জনাই, যেতিয়া আপুনি এপটো ব্যৱহাৰ কৰি আছে, এইটো মনত ৰখাটো গুৰুত্বপূৰ্ণ যে যদিও আমি ইয়াক সকলো সময়তে আপডেট আৰু শুদ্ধ কৰাটো নিশ্চিত কৰিবলৈ চেষ্টা কৰোঁ, আমি প্ৰদান কৰিবলৈ তৃতীয় পক্ষৰ ওপৰত নিৰ্ভৰশীল তথ্য আমালৈ যাতে আমি আপোনাৰ বাবে উপলব্ধ কৰিব পাৰো। এপটোৰ এই কাৰ্য্যক্ষমতাৰ ওপৰত সম্পূৰ্ণৰূপে নিৰ্ভৰ কৰাৰ ফলত আপুনি অনুভৱ কৰা কোনো ধৰণৰ ক্ষতিৰ বাবে Cllasify-এ কোনো দায়িত্ব গ্ৰহণ নকৰে, প্ৰত্যক্ষ বা পৰোক্ষ।</string>
    <string name="terms_uses_10">এটা সময়ত আমি হয়তো এপটো আপডেট কৰিব বিচাৰিম। এপটো বৰ্তমান এণ্ড্ৰইডত উপলব্ধ – চিষ্টেমটোৰ বাবে প্ৰয়োজনীয়তাসমূহ(আৰু আমি এপটোৰ উপলব্ধতা বৃদ্ধি কৰাৰ সিদ্ধান্ত লোৱা যিকোনো অতিৰিক্ত চিষ্টেমৰ বাবে) সলনি হ’ব পাৰে, আৰু আপুনি এপটো ব্যৱহাৰ কৰি থাকিব বিচাৰিলে আপডেটসমূহ ডাউনলোড কৰিব লাগিব৷ . Cllasify এ প্ৰতিশ্ৰুতি নিদিয়ে যে ই সদায় এপটো আপডেট কৰিব যাতে ই আপোনাৰ বাবে প্ৰাসংগিক হয় আৰু/বা আপুনি আপোনাৰ ডিভাইচত ইনষ্টল কৰা Android সংস্কৰণৰ সৈতে কাম কৰে। কিন্তু, আপুনি আপোনাক প্ৰদান কৰাৰ সময়ত এপ্লিকেচনটোৰ আপডেটসমূহ সদায় গ্ৰহণ কৰাৰ প্ৰতিশ্ৰুতি দিয়ে, আমি এপটো প্ৰদান কৰাটোও বন্ধ কৰিব বিচাৰিব পাৰো, আৰু আপোনাক সমাপ্ত কৰাৰ জাননী নিদিয়াকৈ যিকোনো সময়তে ইয়াৰ ব্যৱহাৰ বন্ধ কৰিব পাৰো। আমি আপোনাক অন্য ধৰণে নক\'লে, কোনো সমাপ্তিৰ সময়ত, (ক) এই চৰ্তসমূহত আপোনাক প্ৰদান কৰা অধিকাৰ আৰু অনুজ্ঞাপত্ৰসমূহৰ অন্ত পৰিব; (খ) আপুনি এপটো ব্যৱহাৰ কৰা বন্ধ কৰিব লাগিব, আৰু (যদি প্ৰয়োজন হয়) আপোনাৰ ডিভাইচৰ পৰা ইয়াক মচি পেলাব লাগিব।</string>
    <string name="change_terms">Changes to This Terms and Conditions</string>
    <string name="change_terms_1">আমি সময়ে সময়ে আমাৰ চৰ্ত আৰু নিয়মসমূহ আপডেট কৰিব পাৰো। এইদৰে, আপুনি এই পৃষ্ঠাটো সময়ে সময়ে কোনো পৰিৱৰ্তনৰ বাবে পৰ্যালোচনা কৰিবলৈ পৰামৰ্শ দিয়া হৈছে। এই পৃষ্ঠাত নতুন চৰ্ত আৰু নিয়মসমূহ পোষ্ট কৰি আমি আপোনাক যিকোনো পৰিৱৰ্তনৰ বিষয়ে অৱগত কৰিম।</string>
    <string name="change_terms_2">এই নীতি ২০২২–০৩–০১ চনৰ পৰা কাৰ্যকৰী</string>
    <string name="terms_contact_us">আমাৰ সৈতে যোগাযোগ কৰক</string>
    <string name="terms_contact_us_1">আমাৰ গোপনীয়তা নীতিৰ বিষয়ে যদি আপোনাৰ কিবা প্ৰশ্ন বা পৰামৰ্শ আছে, তেন্তে আমাৰ সৈতে যোগাযোগ কৰিবলৈ কুণ্ঠাবোধ নকৰিব</string>
    <string name="terms_cllasify_gmail">Cllasify@gmail.com</string>



    <!--Attendance activity-->

    <string name="attends_contentDescription">TODO</string>
    <string name="take_attendance">উপস্থিতি লওক</string>


    <!--Attendance calendar-->

    <string name="attend_cancel">বাতিল কৰক</string>
    <string name="attend_okay">ঠিক আছে</string>



    <!--BottomSheet bio-->

    <string name="bio_change">আপোনাৰ বায়\' সলনি কৰক</string>
    <string name="bio_save">সঞ্চয় কৰা</string>
    <string name="sheet_bio">বায়\'</string>
    <string name="bio_hint"><font size="15">ইয়াত ইংগিত দিয়ক!</font> </string>
    <string name="bio_warning">* আপুনি আপোনাৰ bio maximum 2 লাইন ছেট কৰিব পাৰে</string>


    <!--BottomSheet doubt-->

    <string name="hint_doubt_title"><font size="18">শিৰোনাম সন্দেহ</font> </string>
    <string name="hint_doubt"><font size="20">সন্দেহৰ কথা-বতৰা আৰম্ভ কৰক</font> </string>
    <string name="discard">বৰ্জন কৰা</string>
    <string name="create">সৃষ্টি কৰা</string>


    <!--BottomSheet doubt-->

    <string name="send_feedback">মতামত প্ৰেৰণ কৰক</string>
    <string name="submit">দাখিল কৰক</string>
    <string name="feedback">মতামত</string>
    <string name="hint_feedback"><font size="15">আমি কি উন্নত কৰাটো আপুনি বিচাৰিব?</font> </string>
    <string name="feedback_warning">* আমি মতামত প্ৰেৰণৰ বাবে gmail লৈ পুনৰ নিৰ্দেশিত কৰিম…!! আপোনাৰ মতামতৰ বাবে ধন্যবাদ :)</string>


    <!--BottomSheet institution-->

    <string name="set_institution">আপোনাৰ প্ৰতিষ্ঠান নিৰ্ধাৰণ কৰক</string>
    <string name="institution_save">সঞ্চয় কৰা</string>
    <string name="sheet_institution">প্ৰতিষ্ঠান</string>
    <string name="institution_hint"><font size="15">ইয়াত ইংগিত দিয়ক!</font> </string>
    <string name="institution_warning">* আপুনি যোগদান কৰা আপোনাৰ প্ৰতিষ্ঠানৰ নাম নিৰ্ধাৰণ কৰক</string>


    <!--BottomSheet internet-->

    <string name="no_connection">কোনো সংযোগ নাই</string>
    <string name="looks_like_offline">দেখাত আপুনি অফলাইন হৈ আছে</string>
    <string name="connect">সংযুক্ত কৰক</string>


    <!--BottomSheet location-->

    <string name="set_location">আপোনাৰ অৱস্থান নিৰ্ধাৰণ কৰক</string>
    <string name="location_save">সঞ্চয় কৰা</string>
    <string name="location">অৱস্থান</string>
    <string name="hint_location"><font size="15">আপোনাৰ চহৰ নিৰ্বাচন কৰক</font> </string>
    <string name="location_warning">* যদি আপুনি আপোনাৰ অৱস্থান বিচাৰি উলিয়াব নোৱাৰে তেন্তে অনুগ্ৰহ কৰি ছেটিংছ পৃষ্ঠাৰ তলত শ্বেয়াৰ প্ৰতিক্ৰিয়া বিকল্প ব্যৱহাৰ কৰি আপোনাৰ চহৰৰ নাম পঠাওক</string>


    <!--BottomSheet name-->

    <string name="set_name">নাম সলনি কৰক</string>
    <string name="name_save">সঞ্চয় কৰা</string>
    <string name="sheet_name">নাম</string>
    <string name="name_hint"><font size="15">ইয়াত ইংগিত দিয়ক!</font> </string>
    <string name="name_warning">* আপুনি জনা নাম ব্যৱহাৰ কৰি মানুহক আপোনাৰ একাউণ্ট আৱিষ্কাৰ কৰাত সহায় কৰক ( হয় আপোনাৰ সম্পূৰ্ণ নাম বা ডাকনাম )</string>


    <!--BottomSheet name-->

    <string name="set_theme">থিম নিৰ্ধাৰণ কৰক</string>
    <string name="follow_system">ব্যৱস্থা অনুসৰণ কৰক</string>
    <string name="light">পাতল</string>
    <string name="dark">অন্ধকাৰ</string>



    <!--BottomSheet username-->

    <string name="set_username">আপোনাৰ ব্যৱহাৰকাৰীৰ নাম সলনি কৰক</string>
    <string name="username_save">সঞ্চয় কৰা</string>
    <string name="sheet_username">ব্যৱহাৰকাৰীৰ নাম</string>
    <string name="username_hint"><font size="15">ইয়াত ইংগিত দিয়ক!</font> </string>
    <string name="username_warning">* আপোনাৰ ব্যৱহাৰকাৰীনাম আপোনাৰ কাষ্টম লিংকৰ অংশ হৈ পৰে যিয়ে মানুহক আপোনাৰ প্ৰফাইল সন্ধান কৰি আপোনাৰ ওচৰলৈ যাবলৈ দিয়ে</string>


    <!--BottomSheet admission-->

    <string name="sheet_server">পৰীক্ষামূলক বিদ্যালয়</string>
    <string name="sheet_server_class">পৰীক্ষামূলক বিদ্যালয় - Xi শ্ৰেণী</string>
    <string name="full_name">Full name</string>
    <string name="hint_admission_name"><font size="15">সম্পূৰ্ণ নাম...</font> </string>
    <string name="phone_number">ফোন নম্বৰ</string>
    <string name="hint_phone_no"><font size="15">যোগাযোগ নম্বৰ...</font> </string>
    <string name="hint_address"><font size="15">ঠিকনা...</font> </string>
    <string name="address">আপোনাৰ ঠিকনা</string>
    <string name="admission_discard">বৰ্জন কৰা</string>
    <string name="admission_crate">সৃষ্টি কৰা</string>


    <!--BottomSheet profile others-->

    <string name="others_contentDescription">TODO</string>
    <string name="others_name">নাম</string>
    <string name="message">বাৰ্তা</string>
    <string name="unfollow">আনফ\'ল' কৰক</string>
    <string name="follow">অনুসৰণ কৰা</string>


    <!--Popup rename class-->

    <string name="rename_class">শ্ৰেণীৰ নাম সলনি কৰক</string>
    <string name="hint_class_name"><font size="15">শ্ৰেণীৰ নাম সলনি কৰক...</font> </string>
    <string name="next">এটাৰ পাচৰ</string>


    <!--Popup rename subject-->

    <string name="rename_subject">বিষয়ৰ নাম সলনি কৰক</string>
    <string name="hint_subject_name"><font size="15">বিষয়ৰ নাম সলনি কৰক...</font> </string>
    <string name="rename_next">এটাৰ পাচৰ</string>


    <!--Popup rename subject-->

    <string name="example_class">শ্ৰেণী ১</string>
    <string name="join">যোগদান কৰক</string>


    <!--List server class-->

    <string name="list_contentDescription">TODO</string>
    <string name="list_admission">নামভৰ্তি</string>
    <string name="list_join">যোগদান কৰক</string>


    <!--List server class-->

    <string name="item_contentDescription">TODO</string>
    <string name="based_location">আপোনাৰ প্ৰফাইল অৱস্থানৰ ওপৰত ভিত্তি কৰি</string>
    <string name="item_students">ছাত্ৰ-ছাত্ৰীসকল</string>
    <string name="item_teachers">শিক্ষক সকল</string>


    <!--Toast already join-->
    <string name="already_join">আপুনি ইতিমধ্যে এই চাৰ্ভাৰত যোগদান কৰিছে !!</string>

    <!--Toast attendance complete-->
    <string name="attendance_complete">উপস্থিতি ৰক্ষা কৰা হৈছে</string>

    <!--Toast attendance-->
    <string name="attendance_toast">উপস্থিতি ল’বলৈ ছাত্ৰ-ছাত্ৰীসকলক চুইপ কৰক</string>

    <!--Toast back pressed-->
    <string name="back_pressed">অনুগ্ৰহ কৰি আগবাঢ়ি যাবলৈ skip বা next ত ক্লিক কৰক</string>

    <!--Toast cant remove-->
    <string name="remove_yourself">নিজকে আঁতৰাই পেলাব নোৱাৰি</string>

    <!--Toast edittext-->
    <string name="edittext">পঠাবলৈ কিবা এটা টাইপ কৰক</string>

    <!--Toast school email-->
    <string name="add_email">চাৰ্ভাৰে এতিয়াও ইয়াৰ ইমেইল যোগ কৰা নাই</string>

    <!--Toast server create successfully-->
    <string name="server_create_toast">সফলভাৱে সৃষ্টি কৰা আইকন চাৰ্ভাৰ ক্লিক কৰক</string>

    <!--Toast server dp-->
    <string name="server_dp">চাৰ্ভাৰৰ ফটো সফলভাৱে আপডেট কৰা হৈছে</string>

    <!--Toast server email-->
    <string name="server_email_2">চাৰ্ভাৰে এতিয়াও ইয়াৰ ইমেইল যোগ কৰা নাই</string>

    <!--Toast signIn successful-->
    <string name="logged_in">আপুনি সফলভাৱে লগ ইন কৰিছে</string>

    <!--Toast student req-->
    <string name="student_req">ক্লাছ যোগদানৰ অনুৰোধ প্ৰেৰণ কৰা হৈছে</string>

    <!--Toast subject select-->
    <string name="subject_select">আগবাঢ়ি যাবলৈ অনুগ্ৰহ কৰি এটা বিষয় নিৰ্বাচন কৰক</string>

    <!--Toast swipe-->
    <string name="swipe">চাইড পেনেল খোলিবলৈ চুইপ কৰক</string>

    <!--Toast teacher req-->
    <string name="teacher_req">চাৰ্ভাৰ যোগদান অনুৰোধ পঠোৱা হৈছে</string>

    <!--Toast this is you-->
    <string name="this_is_you">এয়াই তুমি</string>

    <!--Toast user dp-->
    <string name="profile_dp">প্ৰফাইল ফটো সফলভাৱে আপডেট কৰা হৈছে</string>



    <!--Doubt fragment-->
    <string name="doubt_contentDescription">TODO</string>
    <string name="asked_by">দ্বাৰা সোধা হৈছে</string>
    <string name="hint_doubt_fragments"><font size="17">বাৰ্তা...</font> </string>





    <!--Attendance menu-->

    <string name="recent_attendance">শেহতীয়াকৈ উপস্থিতি</string>
    <string name="attendance_history">উপস্থিতিৰ ইতিহাস</string>



    <!--Bottom nav menu-->
    <string name="profile">ৰূপৰেখা</string>
    <string name="home">হোম</string>
    <string name="tab_explore">অণ্বেষণ</string>
    <string name="tab_notification">অধিসূচনা</string>



    <!--Class more-->
    <string name="delete_class">ক্লাছ মচি পেলাওক</string>
    <string name="edit_class">সম্পাদনা শ্ৰেণী</string>
    <string name="edit_roll">ৰোল নম্বৰ সম্পাদনা কৰক</string>



    <!--Disc search-->
    <string name="search">সন্ধান</string>


    <!--Group member details-->

    <string name="suspend">স্থগিত ৰখা অৱস্থা</string>
    <string name="fees">মাচুলৰ অৱস্থা</string>


    <!--Profile menu-->

    <string name="block">অৱৰুদ্ধ কৰা</string>
    <string name="report">অভিযোগ কৰা</string>
    <string name="restrict">সীমাবদ্ধ</string>



    <!--Profile menu-->

    <string name="remove_student">ছাত্ৰক আঁতৰাই পেলাওক</string>
    <string name="make_admin">এডমিন বনাওক</string>
    <string name="remove_admin">এডমিন আঁতৰাই পেলাওক</string>



    <!--Subject more-->

    <string name="rename_subjects">বিষয়ৰ নাম সলনি কৰক</string>
    <string name="delete_subject">বিষয় মচি পেলাওক</string>





    <!---All java files related strings-->           <!--File name wise -->







</resources>